Adventure Time係咪做完啦....

finn都係無左隻手
草fizz呢？

Time is an illusion that helps things makes sense
So we're always living in the present tense
It seems unforgiven when a good thing ends
But you and I will always be back then
You and I will always be back then

睇完之後再睇番個opening 有種好sad o既感覺
咁就千年之後，所有角色都已經唔係度了
Btw shermy 好熟口面，好似以前見過o既某個卡通角色

點解咁對Betty
做乜淨係wish to protect simon唔protect埋你自己
等左咁多年俾個咁既ending我

外國討論區話佢好似當年EVA初號機
4chan: Betty goes MADOKA

想買返成套碟收藏

真係好唔捨得

Come on grab your friends

呢套野睇配音好睇定英文

英文

岩岩先睇final
咁樣叫做完美大結局了
只係唔捨得at完😪

隻火星神同變左怪隻野跟本eva致敬
不過諗到之前lemon hope老左果到就覺得好sad

致乜鬼敬
我要happy ending丫丫丫丫

唔明點解要完咗佢

Ching sick ball